特朗普：經濟將迅速復元 財長未來兩周將向國民發支票 百萬富翁將不會受惠

美國至今有超過80人死於新型冠狀病毒，大部分在華盛頓州。

總統特朗普表示，有關病毒的檢測工作正在有序進行，他昨日表示，美國的經濟可能會衰退，他今日補充，相信美國經濟會迅速復元。

白宮據報正擬定一份規模達8500億美元的振興經濟方案。

財長努欽表示，總統特朗普向他作出指示，希望在未來兩星期，向國民寄出支票，透過經濟補助民眾打擊疫情。努欽未有交代實際金額，但表示金額很大，百萬富翁將不會受惠。

努欽又表示，當局正致力維持金融市場維持開放，但可能減少交易時間，他又形容，現時新型肺炎對航空業的打擊，較九一一時更加嚴重，當局將推出措施，協助業界。

快啲死晒快啲復原，bojo 無做錯到

兩星期

廢 我地財爺波哥派錢派埋比富豪榜

全球仆街時我地香港公務員仲可以加人工

香港世界第一

之後個市跌得仲撚快 建議清倉

根本派錢係可以好快

民主國家冇效率

屌 香港班廢柴真係垃撚圾

真係洗撚搞咁多野

根本對身份證，比個銀行戶口
過數就得啦。。。

根本唔撚洗添啦
銀行有撚晒資料
全部比晒銀行搞咪得
ON99